涉旺暴案黃台仰報到甩底 法庭發拘捕令

涉旺暴案黃台仰報到甩底 法庭發拘捕令

去年大年初一爆發的旺角暴亂案，被控煽惑暴動等罪名的本土民主前線召集人黃台仰疑棄保，遭法庭發出拘捕令。黃早前獲法庭批准，保釋候審期間到德國出席活動，原定於11月20日返回大埔警署報到，但黃沒有出現，至11月22日須向法庭交出旅遊證件，同樣未有現身，被高院法官發出拘捕令，現列於警方的通緝名單中。

黃台仰連同7名被告，包括本民前成員梁天琦，被控於去年農曆新年發生的旺角暴亂中煽惑暴動、煽惑非法集結及暴動等罪名，案件今年10月在高院進行審前覆核，案件將於本月9日再進行審前覆核，而開審日期則為明年1月18日，預計審訊80日。

據悉，黃台仰向法庭申請於11月4日至19日到德國出席活動，獲法庭批准，但返港後須到警署報到，及向法庭交回旅遊證件，但黃並沒有於20日返回大埔警署報到，更沒有於22日到法庭交回旅遊證件，被法官即時發出拘捕令，並在警方的通緝名單中；有指黃台仰現時身在英國。

準備申請政治庇護?

準備時代革命

寧願佢唔好返香港坐監

其實批得都預咗架啦🤔
希望佢屋企人無事😭

咁就一世

戇鳩

希望天琦即刻棄保潛逃到英國

真心走到就好

五毛出沒注意

JR狗閪推post

突發

其他人無名無律師迫認罪仲慘
唔知英美收唔收留佢

等多d人知道JR係狗閪

梗係走啦屌，睇下依家個政府狼到告唔入上訴，入左刑期唔滿意又上訴，佢被審肯撚定坐盡十碌

想問下無去警處報道後果會點？

又有單野比人有位插後生仔

做左又唔敢認、又話會承擔責任etc

佢起碼有外國政府收
其餘俾懲教玩緊

想做譚嗣同定梁啟超

如果去左英國，申請asylum

對佢係好事嚟，但對社運係有好大嘅後果
無論係咪港獨派，第時俾人拉嘅跟隨者好大機會會因為佢呢次咁做而唔會再俾保釋。
變相代價更大而更加少咗人願意企出嚟以身犯險

同埋第時唔會再有人信港獨派吹雞出黎

如果申請到政治庇護，即係外國都承認港共政權政治逼害政治犯
港共自己吹既一國兩制成功落實
死囉，人地唔認你呀

唔好番黎
因為暴動罪坐十碌八碌一啲都唔值
成件事根本談不上暴動

不過社運路真係難行
鳩坐又唔得，暴力又唔得

當日仲叫人唔好庇護
你班仆街真係垃圾
有頭有面果d就走佬，無名無姓就叫人坐

要證明到比政權迫害先申請到政治庇護，香港政權點迫害佢

巴打同我一樣諗法
特別今次要專登搵文匯出篇文，可以密切留意

同連登仔性格一樣

走佬其實冇問題，最仆街係呢樣
純粹因為要打擊政敵就信口開河

jr 你隻澳門狗咪又係淨係識上網叫人捐血自己又唔撚捐

所以我一早認定佢地係垃圾
走左唔好返黎

巴打識中文？

英國佬畀佢哋庇護就真係...
明明本身形象都唔係好，而家兩條鳩頭就洗底變gphone
後生仔光環真係大撚晒

寧為肉碎不做瓦全
.
.
.
我講咖咋喎！
盡得碌撚真存

點會申請唔到呀
頭面人物冇可能申請唔到好冇
如果佢一早有d良知既，就帶埋成班“義士”一齊走佬
而唔係當日鬧鳩人地唔坐監，然後依家鬼鬼祟祟自己一條友潛逃
果d無名氏一早就判得七七八八，坐得就坐，判得都判完

我就唔係幾信會申請到庇護，又冇死刑，判得最重嘅言某都係三年唧
我就當瓦全係煽動暴動判雙倍，都係6年唧
廿幾年前64碌完人，拉咗班學生領袖仲話有可能判死刑或終身就庇護唧，西瓜同瓦全未到呢個級數喎

至敝青政完爛埋本民前嘅排頭呢，就算喺香港反對派裏面，呢兩條友都冇乜叫座力，民主黨公民黨社記人力熱狗全部都會食花生，鬼佬救佢地都冇乜得益

我估轉捩點係梁游DQ，佢原本應該打算坐，到而家發覺香港大部分人根本唔認同香港民族唔想有自決權，點解要為香港人坐監
獨派收工講喇，起碼曾經努力過

又係呢d on9橋

流亡海外

仲有連登仔呀嘛

JR五狗老母係支那愛滋臭閪一個，生咗件賤畜愛滋五毛

你地根本唔明
從來運動領袖先係最安全果個
外國俾學位你，養到你好食好住有錢使，中共又唔敢真係將你人間消失
冇名冇姓的參與者，死左都冇撚人知，判幾多碌都唔係咩焦點
依個係不爭的統計事實

amos yee果時夠個個話拎唔到啦
人地新加坡同美國關係咁好個個都話冇可能
結尾都照庇護佢

打完飛機未

請善用起底功能

諗多左 呢條友不嬲縮骨
搵人抬橋就有佢份

連登鍵盤集團軍

認乜同
自決跟本係 on9
同現實政治脫節

學達賴喇嘛未嘗不可

又係呢啲論調
一國兩制真普選建設民主中國就最貼近政治現實喇

為香港前途抗爭而着草，點都要尊重

會唔會變王立軍，直接衝入領事館？

香港人咁on9

努力過都救唔返梗係走啦 都弱智

通緝你囉 咁都仲要問

本來都以為佢係英雄好漢，
拋頭顱灑熱血，無畏無懼；
點知講到尾自己先最重要

下次唔該再搵個游B咁嘅做代言，就算一樣做唔到嘢，至少有女睇下俾我地班餓民義士打幾次飛機都叫有所作為吖嘛

先唔講呢兩條粉皮根本唔係國家級領袖人物
同埋點解係都要將香港下降成西藏、新疆呢啲邊緣國家嘅level
明明香港嘅價值就同呢堆國家唔一樣

要女點解唔比錢叫雞？
要將香港前途放係d蠢婦身上
真係抵你地冇撚得救

柒到

新彊西藏人地起碼都要狂俾錢收買當地人
香港掉返轉㩒住搶

出左通緝令後返黎既話即時拉入去羈留室直至上庭
中途無得申請保釋
到上庭直接同法官解釋
要有好充份理由去解釋失蹤原因, 令法官相信

無充份又合法理由既話之後對成件案勝負影響都好大
一來預左輸官司
失去保釋條件, 加重判刑機會

美國佬又搶
中共又搶
送領匯俾外國佬大家齊齊搶

終於有個醒目仔
當年孫中山都遁逃日本啦，唔通比清政府拉去坐監？

你蠢成咁就唔好駁人啦，好撚老尷

本民青支持係咁畀負評
睇嚟除咗咁之外你哋已經乜都做唔到，連道理都講唔贏人

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

依家睇返又真係柒到唔敢睇哂既

唔係唔申請，係考慮過先好申請

你地都on9 我賭 cctvb一定報呢單新聞報2日
班廢中廢老就一定講到勁開心勁踩
老實講 佢坐反而d人會欣賞佢敢做敢為

仆街即係搞到天琦冇得走

有勇氣搞破壞
無勇氣承擔

欣賞完會點？兩三日淡忘啦，人地分分鐘坐十年呀，要你欣賞把撚咩

仲要冇人會再認為呢啲人「真心為港」

國師要你中

天琦喺香港咩？

佢去左邊

唔係哈佛定乜9大學收咗？

或者咁講
過多幾日gphone班人要再坐
有咩人理佢地？
與其博個光環，不如送班人出去sell革命債券好過

咪咁天真啦
黃之鋒坐左監，廢老有無話佢敢作敢為？咪話佢抵撚死
廢老眼中社運人士就係ISIS，ISIS恐怖份子坐監你會唔會覺得佢地敢作敢為？
支持佢地既就算佢地走佬都會繼續支持同情，反對既亦唔會因為佢地坐監而變成同情支持佢地

當然支持佢走
香港早已經畀中共滲透晒
返嚟畀垃圾中共屈埋D 莫需有坐幾廿年, 傻的嗎
走得好, 香港人會記得你既貢獻

同黃台仰一齊

最後跟返陳雲果套建議黎行

支那狗現形

咁黃台仰係咪五毛

個個都打落水狗了

又一隻支那狗

你青政班垃圾累人累己仲好講

抵死啦 累尻埋D泛民
希望長毛同小麗老妖都敗訴DQ埋啦

去英國引渡佢囉

搞大d等bno平權又邁進一步

青山派想出黎認屎認屁

以後會搞到好多社運人都難保釋左同更難保釋間出國

咁講真, 即使佢地唔出走
司法收皮, 法官改性黨都只係時間問題
對比起呢D, 比法官有壞印象只係九牛一毛野

坐監代表付出左?
咩思維黎

不如心口寫住個勇字去沖咁好唔好?
更何況即使佢地走左佢地亦有野犧牲

咁係咪意味住佢以後唔會返嚟?

以走左去台灣果個女仔計
佢連返香港拜祖墳都唔得

有陪審團審
邊個知

當年支那人孫中山都逃去日本啦

而家坐實做政治犯，良心犯

但係刑期係法官呢

果件先稱獨派HKVDC_2017呢派潛埋水...莫非

唔通同你傾忙事呀 屌你老母

坐監都代表付出？

流亡精神領袖你識條鐵

不如咁問 佢坐左監會幫到香港乜野？你會好開心？

醒目仔
難為坐緊/比人告緊啲爛頭卒

呢個post睇得出做得講獨撚都必定智力有問題，一個咁嘅鼠輩做吓小丑戲就當正佢神咁拜，又追封佢為再世孫中山，仲要講句：「台仰哥走佬都型撚過人」…

媽，好撚柒呀

難為坐監啲人

佢係龍定蟲大家係有眼睇

有國家收留就好
最怕無

睇黎你唔識咩叫貢獻
Gphone 都叫集中左幾十萬人出黎抗爭
令多左人留意政治
呢2條友凝聚左d咩出黎 貢獻係邊到？
爭取到食魚蛋？

寧為玉碎 不為瓦全

唔好忘記 當日無gphone
都唔會有而家既所謂本土派

同問
係咁care個光環既咪拜gphone
無問題既

on9

笑撚死
近代本土派提倡人係2012年毛孟靜同范國威
雖然後者選擇返做政棍

點講都係自私架啦
支持嘅理據只係感情上對佢如果入去坐好唔抵
但整體之下，棄保對社運嘅影嚮真係好大
其他人對獨派嘅睇法，其他成員嘅睇法etc
除非佢棄保之後有啲嘢做下，如果唔係佢咁做同過左其他人一棟無分別
gphone起碼有外媒評為第一個政治犯
台仰咁樣外面都唔知點報

我係唔count 就唔會對流亡海外有咁大保留啦
而係你要睇現實點發展
當佢坐左，坐十年，咁會點？有咩人會記得佢？佢如果係承擔責任既一係就救更多既人，一係就出去收風搵料
而唔係就咁坐係到咩都唔做
你望下gphone 雙重判罪已經睇到咩事啦，咁都仲叫有法治？個犯咪永遠要坐一世監？

你係care個責任既，拜gphone 咪得

五毛多到

agger

識玩

無錯唔好再返黎

唔值得為港豬坐十年
係英國樂土享清福唔好

咪係
係時候止饋啦

蝕

根本香港就無司法公正，唔通坐以待斃咩，走啦

鍵盤戰士請保持隊形一齊上高地發炮

好多五毛

只要越黎越多政治犯出走先特顯呢個垃圾人治社會

法律？收皮啦

訓左幾耐?

你估我好得閒日日跟開全港社運份子既去向？

坐緊果班好慘
不過成年人自己做咩自己要負責任
走啦
香港唔值得救

有班人 特別係話自己係黃絲 (都唔知係咪)
成日都將政治運動當成一般犯罪咁
要人承擔法律去坐監 係要人坐政治監先覺得有光環 先搏到佢地小小既可憐
然後? 無架啦 佢地會話自己唔撐港獨 坐埋連光環都無

以前香港有黃雀行動送走89年嘅大陸人，第日可能會有黃雀2送走香港嘅政治犯

仲可以拜長毛
次次同人出黎嘈都撻CV坐過

咁毒派班小丑搞完個show累人累己之後走佬又有咩貢獻

從結果論
呢班人搞到香港本土意識由高峰落到谷底
唔單止咁
議會變埋建制天下
唔理佢地初衷係點
成事不足 敗事有餘
無實力就唔好戴咁大頂帽
你戴唔起又搞散晒就係戰犯
屌你老母青政本民

撻你咪撻你，你班講毒廢物對社會對民主有貢獻咩

直接去外國入藉最快方法

唔坐監等於逃避
咩道理？

港青移民新方法

本民青班碌柒粒水固然抵屌
但大家唔好忘記開頭鼓吹勇敢風氣嘅仲有熱普城班垃圾
而家班賤種狗諗住風頭火勢 就扮休養生息 掛本土之名行販民之實cap水
仲以為自己先係清泉 其他人都係港豬
呢班會呼吸的垃圾 真係連gphone都好過佢地

佢地出去講清楚香港實況，強調番香港獨立既重要性
點都多過班安坐議席既泛民，同埋你先

移民美加快捷通道

即係ray wrong而家係出去講清楚香港實況同獨立重票性，而唔係笠水走佬 ？
btw邊個得閒理你班小丑咪撚搞笑啦

如果ray wong拎BNO去英國既,我諗佢都安全

寧願出去出多呢D REPORT好過
[url][/url]

點都好過民主黨班仆街出去同人
"I am proud of chinese."

個口號應該變成公民抗命
又畏又懼

好老實, 我唔能夠認同依種講法, 你只係幫佢嘅出走搵個意義, 佢如果唔番嚟, 肯定係為咗逃避刑責多過晌外國宣傳.

玉碎喎
瓦全喎
講就天下無敵

毒派就係有你呢d垃圾先會咁失敗，永遠唔識自我檢討

其實我覺佢走出去都合理,依家個情況我諗判佢坐十碌廿碌都冇人理佢 如果坐十碌廿碌都冇人理,佢坐黎做咩?不如去外國博一博好過啦

連登獨派代表HKVDC_2017呢排失咗蹤，唔通

去外國飲外國水、食外國肉、吸外國空氣笑班港豬仲開心

bno 當bc?

咁都比你兜到 認真佩服

換句話說ray wrong出走即係毒派根本無人支持？
如果係既話唔該班垃圾咪撚再出黎獻世啦

本民前內部早已分裂 ，名存實亡，黃台仰唔走仲留低係HK等港共玩死咩

嗰個bno黎下嘛

去左美國咪好似去左台灣既吾爾開希一樣，日日飲酒食宵夜，上Facebook開post，開華人民主書院，充其量都只係咁。

咁唔係你想佢地點?
坐返十幾年, 咁又點?
事態已經發展到無可再差既地步, 目前只可以選擇TRUE CHOICE, 再無BEST CHOICE

拎返GPHONE 出黎講啦, 家陣過多幾日要入去再坐啦
請問民間有咩反應出黎? 有幾多人知? 睇下連登POST都唔多個啦

當佢真係去英國, 咁點樣失敗主義?

米屈我地毒派首領，我地係寧為玉碎，不作瓦全
不過轉頭就笠水
唔該ray wrong一日未上水你班毒派都咪撚再出現啦，
好撚肉酸啊

人哋黃之鋒同樣罪名都係判六至八個月
你似大陸咁監禁終身或3/5/7年就話走老姐

依家仲唔係便捷移民呀

你知唔知宜港共玩到雙重定罪？
睇下新聞啦on9

咁又點啊？從政唔受得壓力咪出黎獻世啦on9

要受壓力唔代表人地做咩都得
不如學清朝咁誅9族好無?

但宜家港共就開始做咩都得

好撚笑囉，自己犯法等上庭就講到比人迫害咁

法官判左GPHONE 有罪, 坐完啦
點解宜家要再坐?
咁樣都叫合理?

你條仆街真係當香港人失億架喎
係咪當大話講100次會變真???
喂我屌你老母啦
當年反水貨反雙飛,叫大陸人做蝗蟲
第一批跳出黎屌鳩香港市民暴力唔包容大陸同胞果個叫范國威同毛孟靜,仲有成班泛民主派日日係電視同專欄訪問屌鳩你班友歧視大陸
當年依班含家產都唔知幾嫌棄本土派頭,當正反蝗係法西斯,
拎著書立說講中港驅隔同本土的陳雲黎日屌夜屌,當年甚至毓民都係立法會屌鳩陳雲歧視(YOUTUBE有片自己去搵),之後黃毓民見成個香港形勢唔對路,先黎個180度大轉變拉攏陳雲
有埋毓民係立法會撐,反大陸人愈來愈有理據,本土先漸漸成勢,
之後成班仆街死政棍先全部轉口風話自己都係本土
依家仲撚好笑,全部唔知醜的含家產叫自己做"本土發起人"

我屌你老母閪啦含家產

而當年范國威點解俾高登仔追捧呢??
一個原因之嘛
就係脫離行入中聯辦出賣香港的民主黨
佢一選到立會,9秒9 痴返泛民,由頭到尾都唔撚係本土
佢只不過係一個係民主黨上唔到位,遲遲冇位俾佢選,之後自己出黎撈上位的世界仔

笑撚死，果兩個只係轉軚，其中一個再轉多次
轉左都唔係行得前果隻

所以我個人對流亡海外有好大保留
但佢個身份, 而且成個圈無咩COMMENT
咁佢出去最少唔係單純想逃避刑責先

唔理佢後來點on9都好，本土派發起人毫無疑問係陳雲
毛范就收皮啦，陳雲2011年出城邦論領導HKAM，毛范先痴埋去，反雙非殘體字自駕遊當年毛范做到嘢，但後來出現反蝗爭論之後雙方就割席

有咩邏輯關係?

巴打冇失憶

如果佢只係想走佬, 一定會有人大聲屌
但宜家係靜哂

raywong講真係成個社運圈有咩影響力
冇黨冇錢冇動員力
依家求其係fb鳩叫下都係抗爭

除咗五毛，其他人都必須要當黃台仰係精神領袖咁跪拜佢

香港只得返五毛同港豬，你仲留響度做咩呀？走啦！

一係就走去人多嘅地方跳上車頂影張相，再拎住光環同一班港豬講趕你死你賤

你每個回覆都顯出你未夠水平同成年人討論，都係同你班小學生圍爐打下飛機算啦

條友明顯預咗玩完玩夠做完英雄就走佬

我唔知載住有色眼鏡去睇人係咪就係所謂既成年人標準

時代革命，勢在必行
革命黨嘅資訊又點會周圍講畀人知

咪係
果2條仆街由頭到尾都同反蝗抗爭者割席
除左掛banner鳩講香港人優先就乜撚都冇做過
當年反水貨唔見佢地出現，仲要落井下石日屌夜香港人係法西斯
今日見有賤人吹捧佢地，真係特別燥

我諗一個政治人物考慮自己嘅行動, 除咗自己個圈有咩comment外, 外界會點睇件事, 點影響外界對個圈嘅睇法, 都好重要.

魚蛋論大師既本土派都無咩點出聲
咁佢地應該權衡哂所有野先有呢個決定

如果英國法院批佢政治庇護咁對香港部份人前境好有幫助

逃避雖可恥但有用

嗰陣都可以話佢識時務，人老心不老識得變通
但而家又想扭返去泛民度就真係肉鳩酸

佢地權衡咗, 唔代表佢地真係了解外界嘅睇法.

或者咁講, 講外界既想法我相信全香港無咩邊個清楚得過佢地
因為佢地係最首當其衝

如果外界唔知入邊諗緊咩, 咁即係佢地好清楚大眾諗緊咩; 相反, 咁佢地就睇唔到最真實既大眾想法

你up乜呀…

即係你覺得, 阿ray逃避法律責任, 大部份香港人會理解接受? 唔會因此覺得本土派政治人物不負責任?

即係話：佢地預左會咁，亦都一早知
佢地咁做係權衡過哂所有野，先有咁既決定

即係預咗香港人唔buy, 都照做?

我理解出黎係咁
如果RW只為私心既，會有人快過你公開屌佢先
但問題係無

如果個政治陣營做嘢可以無視香港人觀感, 咁就真係好有前途.

你點睇得出毓民而家又想扭去泛民度 佢仲屌緊wo

rw同天琦就真係扭去泛民啦

願聞其詳

而家佢做時事評論員咩鳩都屌啫(所謂政治收山 )
其實軟化晒啦，你估如果有得黐佢唔想黐咩
只不過佢而家幾面都不是人啫，人哋一腳伸撚開佢啦

兩條友而家喺外國扮緊gphone, 同又話抗爭冇晒計乜乜認晒衰仔
都仲要問？

君子不立危墻下
唔走正on9

如果純粹個人考慮就係囉⋯⋯
但有冇諗過其他獄中既人

真係想知坐緊既義士而家點諗

唔通佢係香港坐10年支那會爆炸咩
你係佢你都走啦

你問下坐緊個班？

咪係
黃毓民當年當民主黨殺佢全家，不共戴天咁撚樣
今時今日可憐到周圍R人請食飯仲要黎踩自己10周年場
都咪話唔侮辱自己

最陰公係毓民1年前屌到人反皮
依家又想拉攏返依2件扭去泛民的偽獨
但人地show都唔撚show佢
例如黃毓民之前不斷吹捧佢地坐監
講到2條友坐完黎變昂山素姬咁，係香港希望乜乜柒柒
結果梁天琦一早去左外國happy，黃台仰依家仲潛埋
邊撚個有理黃毓民

咁佢一齊入去坐又點?
大家有得益?

坐緊果班無名氏
當日就係聽班偽獨講要坐 唔可以出國庇護
為左鬧陳雲
結果依家好啦
有頭有面果d走哂
背後冇組織/政黨照的無名氏
渾渾噩噩坐幾年出返黎，無無謂謂咁冇幾年人生
前途都冇埋
至於出左國果d
你地唔好期望佢地返黎，依個係冇可能
因為一入境就拉，係現代唔好當佢地孫中山可以返到故土

班水泥隊真係好好笑，見有機會又想踩低港獨同毓民 吹奏陳雲，keyboard fighter日日ff自己掌權會點會點，佢係有本事就唔會依家咁樣啦

支持政府追捕呢班咁既港獨人士 坐番十年八年

當日口口聲聲「寧為玉碎 不為瓦全」

幾多無知既小朋友比呢班仆街害左

今日有事就走左去

但同時又鳩叫釋放劉曉波平反六四

根本獨派柒成點都唔代表陳雲係岩，簡單邏輯都無。

唔似無視，而係知道咩事都要去馬
咁背後有好大既原因去支撐

有一樣野叫 資源有限，時間有限。。。
幫唔到好多個，幫唔哂全部人

唔係得唔得益既問題
係責任

你做行動發起人有事自己走左去
以後仲邊有人聽你講？

可能你話佢以後人間蒸發
但咁仲可笑

叫人衝 自己鬆
走左去台灣果條女 係咪傳話唔掂 要做雞
瓦全兄呢 就有錢比保釋金
飛去外國匿

sorry 以後有乜野本土派籌旗
我一個仙都唔會比

佢的確係以後唔可以返黎
亦唔會再搞同香港有關既社運
我亦唔覺得佢負責左會對件事有咩好

哦所以淨係自己走路？
如果佢交低出走原因同去向我會接受喎
你起碼交代清楚你走係退出社運定等機會再黎過

曾經同你同路既人都有個明白啦
對家都搵唔到位你入

天琦誠實坦白話自己笠水
我理解接受喎人之常情

講事實就係水泥隊
陳雲係錯你叫黃台仰未撚走丫椰子
點解又要折墜到聽陳雲講呀
聽黃毓民講呀嘛 洗唔洗我搵返毓民踩場你聽下

如果同路係唔知既，就晨早插到佢飛起啦，而且肯定早過我同你
但唔見有咁既情況

搵食者

泛民個邊屌晒，直情話佢係鬼而家退場
本土大部份都未出聲
應該驚炒車

梁天琦依家咪又係受資助，唔通你地供養架
黃台仰出國你估又冇外國支援先下咁的決定？
去外國庇護根本唔係資源問題
政治庇護一向有福利官跟，俾屋你住幫你搵工
係班人有冇決心同良知，當日帶成班人當機立斷去做
而事實係冇
去到今時今日只有頭面人物四散
無名氏全部入獄

邊個資助？ 又嚟外國勢力論？
以我所知佢哋就一直使自己嘅

佢講緊係一直傳佢地係689反港獨劇本既棋子

梁天琦依家哈佛唔通全部洗費自己出架
其實你地俾D常識啦
有外國資助好出奇咩,
當年梁國雄搞完社運都俾英國佬送去外國讀書啦
新聞黎架咩
只不過梁天琦今次唔會返到黎咁解
而且我好心你班友啦
如果你係搞港獨,連俾人話有外國支助都要介意,要清高到上天
咁唔掛之港獨收皮得咁快喇
事關捐哂你地份糧都買唔到軍火
係歷史上有咩非和平獨立係冇其他國家介入架
你唔通真係等2047公投完中共乖乖送香港俾你咩

佢地好介意係邊個利用邊個

天崎出返黎吹雞。本土派係咪即刻歸隊

中國資助

23條

呢個係泛民既陰謀論

點解保689
因為689幫到手鋪路立23條

由港大學苑事件開始
到旺角事件所謂港獨思潮
到立23條打擊

你條on9都仲係唔明個關係，你話要咁做，我有咁做，唔等於我係聽你講所以咁做，我都可以話陳雲應該繼續響FB出文，唔通陳雲又係聽我話？成日以為自己好有影響力，習總又跟佢，侵侵又跟佢，你邊撚個啊？

老瘋子不嬲買晒大小圍骰
所以點都中架

中國資助好多組織／人， 唔係淨係民建聯，
仲有工聯會， 新民黨........etc

一盤棋唔淨止有 車， 仲有 馬 炮 仕 象 卒

分分鐘隻 卒 被人資助利用緊都不自知。

隻 卒 認為自己真心殺敵， 下棋者係利用緊隻 卒。

卒 又無錯， 下棋者又行啱步棋。

黃台仰係大大聲叫人衝但自己唔衝個個？
話自己會承擔責任但唔承擔個個？

block多件5毛，正

黃瓦全

唔講咁多、即刻博咀
好man呀，小朋友

再係呢種思維，香港唔死都難

你呢段野打出黎有咩意義？

權你老母咩，拎完光環就四散啦，原本有分析能力嘅人就估到係咁發展，今日黃台仰就身體力行做埋畀你睇，你仲要話佢做得啱，然後就幫佢解釋埋係「有步署」，好啦，由得你自圓其說，快啲去慶功宴，人民英雄

咁係佢地on9啫，拎完光環都唔識走，唔通同香港人有親牙，呵呵呵

就係冇著數拎，又冇得威威，梗係走佬型好撚多啦

又黎鬥慘論？

香港人兩大核心價值

1: 精人出口笨人出手
2: 執輸行頭慘過敗家

只要精通兩大定律就可以立於不敗之地

你連敵人歷史同手段都唔清楚
咁每行一步都係錯

老共當年點反cup國民黨
老毛點撚佢班靚
大鳴大放唱紅打黑

係一定要提防

上面有條on9 話呢一步一早步署好架啦，其中一步棋黎，下一步就係帶兵起義，你跟唔跟先，好威架喎

樓上講撚咗有咩影響啦，選擇性失明

其實反映左個價值觀
個人主義既咪覺得走佬有理
因為生命誠可貴，自己走自己路

但最後個問題係你個人主義既就咪帶頭啦

兄台所言甚是

佢無論坐唔坐都難再CALL人架啦

佢依家係影衰晒成個界別呀⋯⋯
我夠知佢已經收皮
但以後冇人會再肯出黎囉無論邊個call

但你又知唔知唔做出黎, 成個反對派可以準備入政協人大

好多人被人利用完都唔知ge

上面 最叻 挑動人民內部矛盾。等你地鬼打鬼。邊有心思去挑戰佢

你地成班咪又係等人做野
好意思話人?

宜家所有傳媒都改哂性黨
就算你係好, 都比人唱衰啦

問題做咩
你真心覺得旺角單野有用？？

結果論睇
拉撚晒，所謂勇武派收皮
順勢大玩dq，收埋泛民皮
遲d立23條，game over

唔覺得反對派入到人大

反而出左港獨。變左上面走去統戰反對派

而家一係出走 一係入監獄la

連登仔冇外國收。準備入去受la

資助 買航空母艦， 買油田， 部份獨立參選人...........etc

由立23條失敗之後非建制陣營一直內鬨
太多唔知自己做左真心膠

我係讚賞緊黃台仰 佢簡單係香港人典範 完全精通兩大核心價值
監就你班傻仔坐 我就去外國歎世界
再得閒就上FB出兩個港獨post 幾撚爽

如果佢地係單純地四散, 實會有風流出黎屌死佢
但點解連少少都無?

由西環果次後, 成班人好似人間蒸發咁消失哂, 你覺得真係全部人都走哂?

走得甩冇拉到既俾我都唔出聲啦⋯⋯

將旺角同宣誓一齊睇

客觀結果係 將潛伏係泛民以至香港既地下黨迫哂出黎
你要反共, 口號同行動就一定要令到所有人都感到明顯既壓力, 咁先可以將潛伏係後方既共諜炸哂上黎
你如果聽從埋咩"理性" "和平" 等口號, 不構成任何壓力, 咁佢已經統戰成功
剩係將你由反共產黨者, 變為黨內既改良派 佢已經成功左
勇武派暫時收皮係因為無左好似熱狗咁大組織既資源架構支援
目前我唔覺泛民收皮WO, 民主黨公民黨 等泛民核心都未死
死既都係死硬派, 阻頭阻勢既人. 咁唔好咩? 反正呢班核心都日望夜望入中聯辦架啦, 無緊班人阻住仲好
立左23條都未GAME OVER 住, 反正香港人都唔CARE 既, 而且23條未係終極武器

加油，唔好返黎

唔出聲代表放棄哂散哂?
當連登越少佢地既資訊, 即係佢地仍然RUN得好好

一個組織唔運作夠越少佢地資訊囉

果到講緊成200人, 會全部散哂, 仲要咁不動聲色?

幾呀歲人，真係唔知佢而家想點
以前屌到佢仆街嘅人而家又「釋出善意」
佢大可以全部反晒面，邊一面都唔黐
而家做到咁肉酸搞乜
話收山又唔係真係收，間豪宅要交租？

咩鳩水泥隊？
其實得啲政治宅先聽得明嘅term你就收返埋啦
一講就知你係咩立場嘅人啦

你依個解釋係假設咗佢地做嘅決定一定係充分了解大眾諗法再次次都估得啱, 但睇番現實好明顯唔係咁嘅情況. 人人做嘢都有原因, 有原因唔代表佢地做得啱.

你咁係首先假設佢地運作緊, 然後再同佢地冇消息搵理由唧.

得五毛同花生台賤種先會呢樣攻擊佢

好快俾英國趕左 條柒西山窮水盡時就要死返黎香港，依家仲用緊班傻西捐款

你哋老細都係利用你哋幫佢賺錢咋，唔通真係可憐你無飯開咩，蝕錢第一個炒你啦，仲唔辭職返鄉下耕田

因為好多跡象都顯示佢地仲有活動
香港呢邊，基本既野仲運作緊，校圍播獨，團練仲keep住有，街站
三月果時見到成大班本土派 集體過哂去台灣「旅遊」
但呢d資訊你唔會係連登睇到
你要行出個keyboard 先睇到

好似梁遊見班農咁，唔係班支那人講我都見唔到

到底"本土派"有幾大? 梁游又係本土, 陳浩天又係本土, 校園播獨嘅又係本土, 依班人中間係咪有聯繫有協調, 可以稱為一個政治派系? 行動時又係咪成個派系有晒共識先做? 如果中間冇連繫, 你拎幾個團體唔同時間嘅行動嚟證明派系未死, 係咪講唔通?

你問到咁DETAIL, 我點答你
3月果陣成班人過哂去台灣, 到底係巧合定係有哂CONTACT
自己睇啦

只可以講一樣, 大多數連登仔都落後哂成個形勢

例如游蕙禎支持袁建恩去選九西, 袁就而家改為支持姚松炎, 梁頌恆就話自己乜都唔知, 你覺得本土派內部真係有基本嘅連繫去討論點運作?

問你又答唔到, 但係你又可以一口咬定本土派係正常運作緊架喎.

乜仲有人相信香港司法系統 如果香港司法真係咁公平正義嘅話，接受又何妨。呢場戰爭咁長，佢咁做好合理，要反嘅人自然會反。明理人都會撐佢咁做，當年孫大炮夠係咁逃遁清政府啦。造返咗十幾次成功，你班友個個企哂係道德高地急乜柒屌啫。

知唔知咩叫兩頭蛇？
講撚到明撐邊個邊個想捧死姚？

同青政個兩件一樣咁廢鳩，帶頭衝自己縮

寧為瓦全 不作玉碎

你講緊袁兩頭蛇, 游兩頭蛇, 定梁兩頭蛇?